一人一句新年唔合邏輯嘅話

我先
祝你越大越後生

冚家富貴

推

心想事成

快睾丸大

我老母打完黑痴 自言自語話: 好呀 好呀

新年快樂呀
新年最緊要係咩？
最緊要就係快樂呀

出入平安
新年流流去應酬親戚加百厭細路，要面對各方面心理同肉體上嘅攻擊，已經好唔平安

肉體上攻擊，係咪俾班細路揼春

恭喜發財

佢地成日亂咁爬，係俾人踩春先岩